(突發)九龍城廣場M記變咗中国金拱門

屌你老味 成個counter同廚房啲呀姐都係講普通話，莫非真係變咗中国金拱門？

Push

推

屌 而家間間都一樣啦

成班都係師奶以前都叫做有啲後生女

而家有西邊使做M記

我舊時嗰間因爲多廣東人所以啲外省嘅撈閪都要講廣東話.
利申 前職員 17年離職

而家入到去以為返咗大陸，講埋啲蝗語

而架M記成日請上左年紀既做廚房 手腳慢到PK

好撚多間都係明明幾年前好多後生女

請師奶唔係問題，但可唔可以講返純正廣東話

因為後生嗰啲都唔願意入去廚房啫,我嗰陣喺廚房做到仆街,基本上廚房所有嘢包括整包,煎炸炒嘢,濾油,送貨,借貨,倉務,清潔都關我事,但啲MK就喺出面媾女撩女仔.

咁撚仆街人工又唔係高

因為佢遲遲都唔加人工所以我先走(呢個係原因之一),但其實喺麥記返都幾開心嘅,冇出面咁階級制度,如果佢加人工我諗可能仲做緊.

而家d95後同00後屋企咁有錢，讀書時間又長咗洗乜做飲食業d閪工
就算讀唔成書都可以ptgf或者收兵拎軍糧做生活費

岩呀 ptgf仲好揾

而家後生mk 去做地產經紀同倫敦金
邊會做飲食業

去開床單 後生有閪=唔撚洗做